有圖,咁樣係型定串?

波子2格,林寶咪要成行?

柒 不過冇錯

可能有第二部，霸定位

字都未撚識寫
2行字錯2次

Paid for 2 sport

wrong for 2 words

識人個老婆渣波子架SUV
但唔識泊車
所以租左兩個連位比佢泊

應該唔係型唔型問題，假如你負擔到又愛車到一個點，買兩個車位防其他人整花都唔係咩奇事

基本上人地俾咗錢就冇問題
俾兩個位錢都好過俾人刮花

泊車屎唔通話你知咩

好似犯法的

呢部好似gt3

咩點?

唔係串，係驚左d扮公義既突發L
成日post上fb ，根本唔知真相就先插人一刀

照你地上面班人咁講
D有錢佬買十幾層樓黎住都冇問題啦，佢比足錢
窮人繼續冇屋住都唔關佢事

咁真心 人地有錢 又想買返 真係得

自由資本主義社會下 有咩問題

覺得冇話型定串 覺得佢怕刮花先買兩個 人地買左個位 點停都得

可以講Parking spot㗎

咁有咩問題？

事實上唔關有錢佬事喎

有咩問題啊死窮閪

炸彈黎

資本主義係咁
你冇錢=食屎

支那狗唔識資本主義

有幾柒
香港咁多仆街 見你係靚車
特登開門大力d 撞凹你車身

我小童雖然我中五

無錯 因為影響唔到佢哋
試下有條友係巴士買曬啲位佢哋上唔到車
到時佢哋就會屌撚曬鬼

驚有d傻閪唔識泊車刮花佢啫

spot

中又錯 英又錯

結果寫唔寫張紙, 最後都比人影相放上網

咩撚嘢logic

巴士坐兩個位=公審投訴
車位買/租兩個位=比咗錢冇問題

就算有錢佬唔買樓窮人都買唔到啦

你自己都講左啦 兩件事
一個有俾錢 一個冇俾錢
你係威嘅你成架巴士包起佢都吹你唔撚漲架啦

要比例子都比好D，買曬巴士位都講得出

成件事好中性
唔好二分法 ，型/柒

唔識泊車揸suv做乜鳩，買架跑車咪仲好

的確無問題

無知一問，spot真係有錯?

笑死 仲想博人 有錢學誠哥買多一萬層都得

有咩問題
有錢叫你班港豬2,3皮幫佢含撚
你班港豬咪又係含到雪雪聲

你意思係有錢佬有咁多屋住唔哂
不如借俾窮人住住先,唔好浪費間屋

你都戇撚鳩
香港大撚把有錢佬幾百個單位放租，全世界都係咁玩，合法架細路

按番你邏輯講，有錢佬就算買唔買都好，窮人無屋住個事實都唔會有變

自由市場資本主義的確唔係大撚晒㗎
佢例子舉得唔夠好啫
誇張啲當有個cls有錢佬買晒全港所有車位
入晒所有錶等自己去邊都可以隨時泊
資源壟斷點會一句自由市場就無問題呢？
差在你條界定係邊

咁都串? ON撚鳩

你去M記，大把人唔食野都霸撚住個位
比錢食野都一個人霸幾個位啦

咩都擺人上網

Btw點解近排周街都係波子suv

如果司機係男
就屌柒佢手車垃圾
如果司機係女人
我會問佢洗唔讓多幾格俾佢

你又知人手車差定係唔想遇到開門L

有錢但文盲

真係好撚自私 但人地勝在有錢

政府無做物業上限，關乜撚有錢佬事
好似當年放縱誠哥獨大一樣，政府唔做嘢怪商家佬？

老實說講，係好坐好揸嘅，外形又大路
但係一個唔識泊車嘅人揸就好反智

個條線都唔係市民定到架啦

驚咩人hi花 hi花咩整囉 冇錢咩？
又要威又要戴頭盔

個地產佬的確冇問題
係政府有問題囉
你個政府可以比人做到呢樣野係咪應該反省下

字典上冇錯
其實睇得明咪得
我英文唔好會用slot 啲鬼佬都應該睇得明

同所有人講自己唔識泊車

有錢就要黎浪費？
而家佢俾少少錢可以買個保障
好似你咁諗唔怪得之你買唔到人地部車
淨係係個mon前面酸

呢到大家咁理性講資本主義，其他post成日見到人話做生意要有良心

你試下整完又hi花整完又hi花 多多錢都唔夠你玩啦

連登真係多小學雞

咁就咪撚渣啦 女人渣車

腥港地嚟講

有錢人 基本上一定有自撚私既特質

依家讀商科都會學企業要有 社會責任

利申唔係商學院

個個都知車主泊車唔得惦

事實上係好多on9連開車門都會刮花架車，人地坐部車又係，自己全果部車又係

其實應該怪香港車位太窄，人地有本錢，錫車係好事

咁樣泊 差佬好似抄得

有乜野柒得過無錢？
你想有錢地柒地窮撚坐咁柒？

911GT3RS

私人屋苑位ok
出面咪錶位唔得

你想有錢地柒定窮撚住咁柒？

條窮系意思係唔撚抵得有錢佬可以買咁多屋住 最好就平均分撚左比d窮人 就最撚岩

最平嗰架先七十萬，又有波子個logo

屌 有錢就得架啦 又唔係1個未既錢霸2個位
有比錢就合理化啦 咁都開post

肥絲都無入嚟即係無錯啦

其實串係串 但有咩問題如果比足錢

如果串 係代表人地有能力做到你做唔到既野咁實係串啦
班on9入黎話咩寫錯字串錯字 屌你老母好撚肉酸

連登仔先係最共產

文學討論既話
佢中英能力都麻麻

但係佢有錢

如果有本錢，就算我泊到，不過點解我唔更加輕輕鬆鬆咁泊呢？

開門落車又唔使就住就住。揸部靚車，要喺度車門中間「攝」出黎，真係我都覺得小家呀。有錢我不如豪邁咁開門落車，起碼唔使就住就住。

你試諗下碧咸都要喺條車罅度攝個人出黎就知幾咁樣衰

人地話自己俾足錢你就去捉字蝨

又唔抵得又堅持喺佢身上揾優越感

parking lot
先係慣常講法

絕對係
你可以話地產佬無法律問題囉

大把更靚更貴嘅車都唔會咁

佢係驚自己唔夠位出入 驚整花
定驚人地整花

俾哂錢寫底俾你知
有乜問題

資本主義社會大哂

你冇錢就收皮

利申:曲

都係啦
你同佢講時，拋下一句「噉你整花到我架車你賠唔賠得起先？」你都收皮啦
依啲真係大家都心照啦

spot 係啱㗎
平時如果有人坐咗自己個位
都會同人講 this is my spot 㗎

話曬都波子
做咩做到咁cheap

SO???人地唔比用開英文
驚港豬唔識睇用白字又唔得
有幾就大撚晒嫁啦香港地

咁人哋真係有錢
買咗兩個連位泊車有乜問題
同埋架車可能幾十萬
幾千蚊停車場費有幾多啊
好串咩

唔明做乜啲人點解要一定只能接受“parking xxxxx”既專用詞，唔同樣既就話唔啱

spot咪泛指有個位，有個空位咁架姐

我有時覺得呢個係香港教育問題，例如永遠教人ice-cream先，但有時有啲小學生唔知乜叫cream咁

笑死 D窮人酸縮味真係好難頂 仲有班英文撚出來打飛機喱下好笑

Parking lot係成個停車場喎

好似唔得嫁wo
比左2個位既錢唔代表可以泊出界

窮撚真係好撚惡

有錢但司機弱智

你個名

成班窮撚 人生乜撚都無
俾窮父母迫害 死讀書
俾佢地上黎威下啦

GT3 RS嚟
新車三百四十萬
貴過好多林寶

共產黨勢力來港了

第一頁笑人寫錯個啲係咩心態
睇咗好耐都覺冇寫錯

咁住複式單位啲人係咪又要比你屌

照您咁講
您有買十層樓既錢都唔會買十層樓
會派哂比窮人？

香港好似有壟斷法

GT3Rs

我諗睇下個停車場爆唔爆啦

如果我搭van仔，我著住成身名牌，唔想人地唔小心整污糟我件衫，我比兩個人錢坐兩個位，你排我後面而又上唔倒車嘅話，應該會屌哂鬼。

之但係又冇錯喎......你係俾左錢既話,而司機大佬又俾你買兩個位既話

parking lot 呀嘛

大半個post討論人地係咪用錯字
係咪香港人先會咁執著個字係咪100%正確
如果佢用pay唔用paid應該又會有大把人笑佢唔識英文

件事唔柒
佢手字好柒

又型又串 串得起呀

真係有用，唔係攞黎賺，你分到未？

我見到一定柯篤屎係隔離

位就固定既，一車用兩位都冇錯，其他車唔洗泊la

正評個d 係咪有錢就可以大哂，同大陸d 土豪有咩分別

佢都on99
不嬲有錢人買樓就係買完租番出去
你就食佢放租個價
你點會冇屋住 你只係冇錢住
掉番轉你做佢個位 你有幾千萬 唔通你就放佢係銀行唔用咩
錢本身就係咁用 你住唔起就怪人
番去你共產黨啦 共產主義先岩你
資本主義本身就係 能力高=生活好

痴線
正評就大陸土豪
負評就共產主義
連登仔惡過狗

文你老母學咩

你睇d 留言， 有錢= 冇問題

誠哥夠用潮式英語啦,又唔見人捉佢grammar或發音問題,有錢就是對的

睇得明就得
slut意指女人
你老母係女人
所以用slut叫你老母都得

同埋幾時有話要共產，
一車一位都共產黨

咁都要搵位入
做人做到你咁真係辛苦曬

美國好多人都用spot 唔明上面班鄉下佬笑乜柒

有分別喎，本身你巴士俾錢都有機會冇位坐
即係每個seat嘅價值大過每個人嘅車費
咁你入兩份錢都唔等於可以坐兩個位。

連燈真係多細蚊仔未戒奶，spot都想做警察捉錯處

諗落波子有撚用
有廿個的士牌就話你勁

俾左兩個位既錢 真係無錯
你話佢俾一個位既錢 泊兩個位中間就有

D兒登細蚊仔有中二病係咁
咩係共產主義都未識就學人講共產

實情就係咪錶位係公共資源，佢既訂價係低於私人時鐘停車場，所以某程度上都可以話咪錶位係受政府補貼
如果佢係IFC咁泊，我覺得冇問題，但係如果係咪錶位咁樣做，就係濫用公共資源

道德上唔係咁好囉
但你買得起的話又真係無問題喎
但車位除左錢之外
唔好唔記得仲有先到先得呢個competition

請問咩人係唔自私?

冇衝突
你最好做生意就有良心啲啦
呢個世界仲有樣嘢叫社會責任
但資本主義市場下
你唔做我又真係吹你唔漲喎

咁問題係邊?

Spot有咩問題 外國好多人都係話泊車位that’s my spot嫁啦，自己唔識英文話人文盲

呢啲問題唔係有錢佬呢個買方諗架喎
窮人冇屋住係政府諗架麻

泊係街到

Spot 有咩問題 係美國就係咁講 咁都有得嘈

起咗錢咪得 可能驚人high花

喺美國，Parking spot係指泊車位喎，
有咩問題？
上面講嘅Parking slot係泛指可以停車嘅地方

但錢無錯

Parking spot有咩錯

果條友都錯啦 係lot唔係slot

部波子GT3RS黎喎 人地錫車又有錢其實沒問題
特登寫埋紙

好過撞到隔離部車

愛車既表現

child登啲小學雞好鐘意話人小學雞 自己酸又話人酸 揸開波子又真係型嘅年年都拎返廠service hi花碰損唔志在㗎 明唔明啊

的確係無問題wor

連登仔不嬲仇富
同佢講錫車？
分分鐘連車牌都無

有品嘅話唔會咁樣泊啦下話？畀你畀埋隔黎個位錢 係冇犯規 但係肉酸姐 仲要畫埋出腸 咪柒囉

防止開車門撚刮花部車又唔認數掛

真心唔明有咩問題
有啲大肥佬坐飛機都買兩個機位啦
唔係有錢大晒
但我係合情合法咁買兩個位

啲人啲比喻好on9
話咩買十層樓
如果你買十層樓全部自住係無問題
大把人世界各地都有樓
但比人屌個啲係買十層樓用嚟炒同放貴租
依加個司機買兩個位係自己有用
真係唔明有咩自私

上面有人話有錢但文盲，但我可以同你講，喺香港，有錢先有資格做文盲

連登啲人識英文㗎咩？全部地底泥黎。

Find a spot

咁係上面條友讀屎片，睇唔明人地寫乜啫。

香港人係三等公民

窮撚連登仔冇位入人唯有挑剔人地D中英文

parking spot or parking/car lot
而我不知咩叫parking slot

買唔起真係你問題

d 價值觀好臭

有錢真係大曬

咁我有錢叫雙飛係咪又要比人屌?

就黎去m記一個人買兩個餐都要俾人話
食唔曬又點 我俾得起
又唔係要你俾

如果佢真係俾左兩個位錢你又真係吹佢唔漲

可能車主手車唔掂，要租兩個位，廢事撞花自己或其他車

資源分配問題。屌閪同泊車淨太遠啦。

又唔係唔俾錢 咩呢？

係外國生活左十幾年 未聽過人講parking slot
parking spot冇錯
自己窮就要串人寫錯字

的確係喎 你成段說話有咩問題？ 有錢買成棟自己住無犯法喎

你生活係資本主義下既社會 自由市場 有錢=大哂
同埋中共又唔係行緊共產主義

no 佢地既logic 係你要張另一個餐派比窮人 窮人無得食因為你食左佢個餐

屌可能太肥入唔到呢，香港啲車位又係乞兒咁窄。

Parking lot同parking spot都未識分話人錯

停車場同停車位呀

其實同你戲院睇戲買晒隔離位一樣

仲要大大聲

又有啲柒頭懶係英文勁話人錯字

點解有人笑spot個用法
唔識就查下字典先啦

諗起秦煌話搭小巴會俾兩個位錢

睇個樣私家場，分分鐘係管理公司幫佢寫幫佢攝

無咩特別，但又稱不上型

租哂幾格將架車橫擺先叫串

土豪係以為自己大哂
富豪係有資格大哂而唔會以為自己大哂 有錢係知道資本社會錢可以用黎做咩 我可以用錢去買起你既人格 時間 身體 當然 你可以選擇唔賣 同時 因為資本主義先會令人去諗自己有咩利益可以換人既金錢 咁我地先有咁多野玩 有咁多女玩
其次 車主如果係有權買/租兩個連位黎俾一架車用 佢咁做的確無問題喎 唔係話大唔大哂架喎 同埋佢唔係老奉要諗人地有無得用架喎 如果佢有兩架車 買左兩個連位 但就剩係泊一架車另一個位懸空既話又係佢唔啱？

比較多呢啲人係因為佢地只係識香港既教學 唔知外國人點樣用英文

有錢佬唔買樓 都唔代表到你個窮人買到樓喎
知唔知自己講緊乜撚野
正如你屌人浪費食物 唔等於非洲細路有野食一撚樣

你個窮廢青味慢慢怨囉
我就渣緊兩層收緊租
你慢慢番工儲首期啦

個問題係邊?
你話買黎炒就有待商確，買黎住都要俾你屌

幫佢拎走張紙佢

合法但係顯得自私

我住果頭附近有間飯堂專做外賣生意，幾部送外賣既搵食車霸左好幾部咪錶成日，d渣車黎食飯既貨van司機屌哂鬼但係又吹佢唔漲因為佢俾足錢

係合法但係完全冇考慮到其他人都有泊車既需要，呢種公民質素，強國香港永遠拍馬都追唔上歐美先進國家

負評我都要咁講

即係你覺得人地有做錯？
唔怪得你既

街錶就有問題
私家就比得錢就得啦

佢話俾左兩個位就真係俾左？

我正想咁講 睇到第一頁個留言之後搵唔到錯處，搞到懷疑咗自己一下

引哂啲窮人出嚟 唔甘心咪努力向上爬囉，日日喺度怨啲錢會自動嚟咩

唔明有咩問題
你話車位 私人樓 呢d 人地有錢無撚計
你無錢 無計 無車位會死咩？ 私人樓無未住公屋lor
你上唔到公屋 居屋只可以屌政府垃圾
係香港做左幾多年人？ 有錢係大撚曬架啦
至於咩小巴 巴士 根本唔同
果d係公共交通工具
同埋道理上有錢果班有其他方法 的士 uber
佢係要做on9野 損人不利己 係抵屌
所以呢個問題同車位唔同 車位不嬲有錢行先架啦
幾時變左窮人福利

咁我搭小巴比晒16個位錢唔比其他人上都得啦

唔討論呢件事，但見到呢度d人係度討論隻字好on9

Parking Spot 係指停車位
Parking Lot係指停車場

其實外國你講咩都無咩人理，係d港人先以為捉到人錯字好威威

agree，寫定好過又比人放網公審
不過佢應該估唔到寫咗都係要放上網

係德國係犯法

係囉，懶勁捉人錯英文攞存在感呢啲小學雞行為係香港獨有，喺歐洲住咗咁多年，有時文法錯或用錯字啲人係唔會有問題，明你講乜就得⋯ 有啲就會指正而唔係恥笑，係香港人先咁mean
利申：非英語國家

有咩問題先
自由市場喎
你唔係要行共產阿

我睇電影都會買2個位，因為隻公仔都要坐

歐洲國家都由資本行返去社會主義
有錢人犯法賠身家%就係唔想有錢人玩晒

樓上就成班鼓吹 係呀有錢大晒吹咩死窮撚
今次就話2個車位啫 下次租晒成層睇你班人泊去邊
又話人唔識向上流動抵撚死 我咪睇下你地幾時流動到最TOP囉

香港真係冇得救 愈行愈極端既資本都仲有人支持繼續行埋落去

我都係咁諗

明買明賣 有兩個位放出黎賣 買撚哂佢我唔明有咩問題 唔撚唔滿意咪人地買個陣 出高d價搶撚左佢 唔撚關樓主事 唔明發乜窮惡

咁你係咪覺得俾左兩個位錢用兩個位係有問題？